政府請合約醫生 但係唔洗注冊？

啱啱先係政府個揾工app見倒，唔係好肯定係咩意思。
我有冇get錯，即係無牌都可以做醫生？
有冇人知佢其實係咩意思。我見佢個發佈日期係三月，但係之前睇又冇乜印象有呢個post.

利申：唔係醫科or related，純粹好奇係咩黎.

補link:
政府職位空缺

職位名稱: 合約醫生﹝未持有於香港註冊的醫科資格﹞

部門: 衞生署

職位編號: 40221 (非公務員)

薪酬: 港幣每月 $64,270.00

查詢電話: (852) 2961 8526

截止申請日期(日/月/年): 全年接受申請直至另行通知

可按以下連結，參閱有關空缺的詳情:
或下載「政府職位空缺」流動應用程式 :

[Android]

[iOS]

俾海外資格既

不嬲有，唔係新聞，不嬲都有免試註冊，醫管局，大學同衛生署都會請，不過人工太低又簽短約無乜人做

FYI 香港唔直接認任何海外醫科資格

中聯辦指香港少數人毫無底線造謠及對中國內地醫護充滿偏見!!

Sor 自膠多謝巴打解答